自殺過嘅人同埋義工請入

大家可唔可以分享下自己點解會自殺同埋你哋係點樣系自殺中走出來呢？你哋身邊嘅人或者D機構點樣幫到你地？

樓主你都想係深淵中走返出黎？

128 維園見

樓主想救人
如果係認真case搵返專業人士好啲

做緊呢方面嘅研究 親身D清楚當時人嘅睇法 研究下有冇其他方法可以處理

系其他地方都搵緊 不過呢度想知道埋有冇人會係呢度同人廣

唔好聽依到啲人鳩噏